又入嚟認人，屯門有個手足被人拉

1429 屯廣外 被捕青年
#被捕手足

大老啊，唔好再畀人拉啦。
要開花都要顧住自己啦，搵人睇水啦。
仲同班死差佬正面衝突咩，又唔夠人哋打。

坐係度都出事
後生就係罪